建議咁多位受政治迫害嘅義士入到去要繼續讀書

米已成炊，港共政府唔會比你好過，應該點都要坐咁多碌，無咗黃金時段嘅人生...
只係希望你地可以用盡埋呢個政權嘅資源，為自己考更高級嘅學歷，當係裝備自己又好/有啲嘢寄托都好，個幾年時間真係好長

梁天琦：

本土民主前線前發言人梁天琦因為2016年旺角騷亂，被裁定暴動罪成，判入獄6年，目前正就暴動罪定罪及刑期提出上訴。

梁天琦稱在獄中生活一切安好，並指石壁監獄的伙食比在荔枝角收押時理想；石壁監獄的職員都鼓勵他繼續進修，梁已決定在獄中再修讀第二個學士學位，科目為社會科學。

梁天琦除決心在獄中戒煙，大學主修哲學的他，平日在獄中閱讀的均是英文書，當中包括著名法國哲學家沙特著名劇作《密室》（Huis-clos)。

盧建民

唔講唔知 中囯製造2025 出台啦！大家快來傳閱啦！

支持

入去緊係囚徒健身 出到黎個個一拳超人

想講乜啊

上面做乜鳩 講嘢有重點得唔得？齋post圖出嚟

入去梗係build connection
出到來有咩活動都知咩門路call馬

加油 作為係外面既香港人我唔會遺忘你地既付出

關你撚事咩on9仔

盧建民關心香港嘅程度多過你條齋講嘅仆街
五毛好窮咩咁夜都要開工？

申報係咁用架咩